№ 277   Kioma mõisa walitsus kui kaebaja ja Writz Harkmann kui kaewataw wälja jäänu.
Otsus:
See kohus §§ 224 järele lõppetetu.
Pääkohtumees J. Järw [allkiri]
kohtumees P. Sõrg [allkiri]
kohtumees P. Jõks [allkiri]
kirjot. S. Härms [allkri]
 
